其實點解仲有人畫圖玩股票

有邊個唔識畫？幾時先接受股市係賭場，冇技術

畫圖既同賭場買莊閒畫表既阿叔一樣

其實係

Agger

我唔係想串鳩畫圖個班，讀書個班

係純粹唔明點解佢覺得畫圖有用，每年淨係計讀finance大學生都萬計，仲要唔只大學生識畫，憑咩覺得會俾你班畫圖贏？

你信畫圖同信中共冇分別

呢個世界係有錢人玩晒

認同，呢個賭場係成個香港，澳門個啲小貓三四隻死開啦

個個都睇圖咪唔準囉

仲有咩上影下影，講完咪一樣係先結果後分析

炒股重點係預計莊家下一步

我

圖表派係越多人玩就越準
但有左一啲係只升不跌既股
就少左人信圖表派

你要玩就一定係莊家思路，但莊唔只一個

Conclusion，入得黎就係賭，唔好係到扮分析啦唔該

又分析結果，個conclusion咪姐係唔準囉呀高手

呢句啱聽

大户中意開咩就咩，圖只係俾散户假希望

畫圖同坐喺馬會門口研究馬經嘅人冇乜分別

依家投行 HF 請一大堆math stat phd 做quant
仲有人覺得畫幾線就預測到 仲開班教人先好笑

升果陣: 嗱, 都話我畫得準啦
跌果陣: 你無睇埋cash volume,呢幾日已經開始流出緊

結論: 圖表派點都贏

張圖咪又係大戶畫俾你睇

純粹唔想自己太不勞而獲

圖表派唔信現實世界既殘酷，唔信中共既恐怖

可能係其中一個大戶退休後懶醒研究出黎

aastock果個譚朗慰

圖表派面對現實啦

我唔知畫圖有冇用
但係我知道信你就一定仆街

個意思係當全部人都係同一派時，當個個都知，你知我知單眼佬都知嗰陣要買要賣係咪要唔跟圖早人一步先有肉食，股市有人賺就有人蝕，零和遊戲越多人玩越準根本無可能

exact7ly

條on9樓主唔明

當6成人信果個位係turning pt 咁一齊踴去買未會搞到個價變 所以圖唔係完全冇用

只係輔助

未聽過大學教畫圖

外國 hft 真係有得做, 不過香港無

大學點會教TA呀
都係教下FA同埋modeling

我一千億轟落去 技術你老母圖表你老母價投你老母

硬夾搵野去解釋 （短期）升跌

Quant 係搵到錢，最尷尬係有人畫圖當左自己係quant

又想笑我彪哥

見啲傻鳩畫鳩up吹水真係好撚好笑

結果一個師奶求其買大路正股賺得多過傻仔

事後畫線
拿呢個咪上升通道 呢棍咪大趺
拉條線 拿支持位係到

到頭黎咪又係本多終勝法

一睇就知樓主係冇讀過大學啲社會底層人士嚟

當年有個course有教嘅
其實唔用係一件事，如果一個大學生去in fund house連MA都唔識，都真係幾搞笑

畫圖撚下啲傻散啫

大學讀fina係唔會教你畫圖，好多讀完連capm條式都唔會記得，Monte Carlo simulation更加係從來無明過

因為呢個世界所有野都有pattern
就算你喺電腦 gen 個 "random number" 都有pseudo random

其實只要記住一句
人係唔理性既生物
就知乜尻分析都係多撚餘啦

教ta都係 講 ta 點樣垃圾法

cr: 奈

所以我一向靠信念去買股

畫張圖出黎安慰自己無買錯輸撚左就怪自己畫錯

下我果間有教ta喎

咁麵麵派呢？如果次次都All in 麵麵對家

圖只係其中一個factor

剩係睇圖唔睇其他野一樣死

好似買波買馬
好似有技術分析
咪又係造波造馬

你啱一半，可惜錯嘅係最重要嘅一點：

股市唔係零和遊戲。亂抛書包

新手先信圖，睇到都on9唔想深究
極其量只係多一個參考
圖係得既，有d軟件自動搵達到咩指標或突破位
跟住買發撚左啦，富途app都有，睇返勝率咪又係5050
你識，華爾街班莊唔識?
傻仔先迷信圖

認真答你，圖畫嚟搵一個靚啲嘅entry point, 最尾錯方向都係要止蝕，冇人講過畫圖一定賺，但從啲圖可以多一啲估計嘅概念，其他基本分析都係需要嘅。

當百家樂咁玩

你講野都唔關事既

圖表要用莊家思維睇
例如睇落支持位係$35
咁莊家就可能做到落34.5先至反彈

用晒基本面，價值分析要入一隻股
再用技術分析搵買入點

同d廢老睇玄機圖估下期六合彩一樣

圖表派好嬲，輸左都要解釋自己點輸

事實

講中文啦呀鬼

我聽到悶

Exactly

諗起中大個教授有賭馬方程式贏左半億

我冇呀但呢十年都暫時贏少少咁囉

都叫你講中文呀鬼

唔可以話錯哂 睇吓你係咪用嚴謹嘅定義
事實就係有人賺就有人蝕

唔睇圖 濕9財演點扮專業呃飯食

你肯定讀過大學？

係大戶控制市價
然後你喺佢d圖上面畫線

但嗰班人錢少 變曬大戶點心

樓上重堅持架

一定既人？咩人
傻散未信lor
有Fund house 既 Mandate strategy 係睇圖？

研究證明，技術分析多數跑輸大市
畫圖不如買個指數基金好過

麵麵唔係圖表，係假圖表派

睇晒咪一樣死

真係多專業term

我唔識畫

好多人仲信財演架

我小學畢業咋

Capm Monte Carlo 都唔識就咪撚開post啦 唔識自己又唔去搵

我淨係知咩叫贏同輸

都聽唔明你講咩

通常點到即止，好少深入

你google都會見到好多討論，但係講嘅都係一知半解。
炒期指就係零和遊戲。
股市絕對唔係，因為係可以一齊賺亦可以一齊冚家剷，並唔係我賺10蚊時就一定有人蝕10蚊。

股票昇跌靠業績同消息
圖係比啲馬後炮評論員出糧用

間公司業績好 派息多 股價升嘅時候就唔太係零和
但平時啲炒上炒落同零和性質好似

即係玩包剪揼咁，大家亂出好難玩
但你話自己出包就會有路捉

讀investment
基本上一畢業已經唔係好記得點睇圖
用歷史因素黎畫圖 我覺得參考價值唔係太高
你搵辦法收到二手料好過啦

圖表喺以前market未夠efficient 前係有用，因為股價對於消息有delay/ momentum
但呢家個世界係鬥快

大學第一堂就教market sensitivity直接兜口兜面同你講你冇內幕消息唔撚使玩

係就係，唔係就唔係。
『似』咪即係唔係囉

講返正題，10幾年前我都係TA派。不過玩多幾年就會知道TA其實只係信仰。好多時d 訊號所謂『準』其實係好睇你個人點演繹，同風水係一樣，你越迷信，咪越係覺得準。

畫張圖就可以贏錢，阿叔我一早退休啦⋯⋯

笑而不語

呢個又啱
正等如啲隱世勝地個個都去就變咗唔隱世冇咩特別

講得太啱，推一推先

小學生數學堂美術堂有教
拿 唔只教你畫直線 要學埋睇刻度呀 用量角器同圓規架

望望下成個閪呀

做乜鳩

你係大戶睇圖咪冇用囉，散戶就係要靠睇圖去了解大戶做緊啲咩野，跟住大戶啲資金齊上齊落

TA本身就係pseudosciences

大學教咩可以自己search

問下首富邊個識畫圖，其實好多同炒股無咩關係

如果識Sma 就叫識睇圖就抵死啦...

睇圖唔係預測未來 係用黎增加勝率

而家好多algo trading , algo 就係based on TA
當所有algo 都定義同一個位係support , 買盤涌入
咪反彈囉。
所以TA you are riding on the trend, not predicting a trend. Got it?

因為你錢唔夠多姐

圖表派路過，之前我都以為用畫圖係on9

不過其實係教人畫圖果班先係on9
真係識畫嘅就自己賺到錢，洗鬼收錢開班教人咩

小弟二年前開始畫圖day trade 期指，呢家係正數夠揾下兩餐

開班教人果班”專家”唔掂好正常，佢地根本乜都唔識喺度呃人上堂，大把賺到錢嘅人都自己靜靜玩啦，做乜要教人益人

廢話同術語仲有乜鬼技術果啲唔講，貼貼近4個月嘅倉比大家睇證明我唔係9up，畫圖真係賺到錢

你可以話technically一隻股票係可以只升不跌（只要大家都唔放），但現實中實有人會realize有人止賺有人離場，止賺嗰part就係追嘅人啲錢，我係咁理解啦，嚴謹地睇唔係零和遊戲不過又唔多覺差好遠

睇完你第一句 就明白哂你係完全屬於圖表派

Day trade 期指用一通，你的確係勇士。用IB 啦

借個位
「正 式 吹 雞 ！ 」九 月 六 日 九 龍 大 遊 行 到 時 見 ！

洗唔洗講哂成科13堂lecture所有knowledge出黎？

一通手續費平嘛

你點知人地用畫圖冇將勝率提高？
或者畫幅圖可以令佢由50%贏錢變到55% 贏
雖然提升左勝率唔代表贏硬
但樓主冇資格用賭場理論去否定畫圖既效果囉

圖表派越多人玩就越準
價值投資法越多人玩就越準
algo trading越多人玩就越準

明白既就自然會明我講咩

我都睇唔透，短炒有人贏就一定有人輸

樓主一知半解走黎出post，睇圖係睇出入市時機，睇圖唔準唔通睇feel?

睇圖次次準（事後睇返）

樓主on9

其實唔怪得香港咁多人覺得圖表派on9 因為香港啲財演係廢 用ma bollinger band去呃鳩散戶 真係睇圖嘅基本上係唔會用indicator 而係會留意price action 去make sure自己企係岩嘅trend 從而增加勝率

莊閒表每次莊定閒真係50/50，但圖表係每一個人既DECISION集合，唔算完全運氣，線表係推斷人既心理，當然人既心理都唔係次次一樣，你都可以當係運氣。

打飛機用
事後孔明
講真 你識睇
人地唔識睇咩

零和係後來既事，股票原意係買左等派息，你間公司係私人既時候就係咁，到你上左市有價你就會玩炒賣，咁就變左零和遊戲，但其實如果隻股無收益無派息，點計都無回報既，其實都唔係咁好玩，係一個炸彈。

咁你當呢場係對賭咪咁睇，當一隻野有前景時就會係咁炒上架啦，個線表就係估計下市場人士覺得隻野可以有幾值錢。

圖表只係參考, 實際都係賭場

樓主輸幾多

大戶要你插水 就要跟住插架啦
money is the king

同意睇圖只係增加勝率
最緊要係注碼控制，透過加注，將win trade profit 放大

咁係唔係要睇業績報告？
連登仔真係膠

惡過賭場

六合彩都要畫圖睇啦

係 睇圖都自己呃自己無分別
Wall street個班都保證唔到自己每年都穩定回報
除非你覺得自己勁過wall street個班

利申 睇漫步華爾街睇返黎

圖只係作為參考
完全唔畫嘅話好難決定買入/賣出位

畫圖其實係自我實現既一種
多人畫 中既機會大啲
目的都係搵下位買入
但去到最後要蠃錢都係睇心理質素同注碼控制

結論係畫圖只做參考 你當金科玉律一定輸

畫圖比較適用係crypto，股市太多雜音

利申玩crypto畫圖勝率50，盈虧比2:1

連登仔講畫圖冇用

知咩料啦

呢d先係畫圖

笑話讀個u 就妄想發達
Theories 你一定要識，
定係你以為拎兩條Sma, death cross , rsi , macd 就賺到錢？定係你心目中認知既TA 就係咁多？
Technical analysis 係要經驗先會明，所以你唔會明

5蚊一個trade?
真係唔建議，太慢。用IB trade 張大期都係30蚊，又快。仲可以駁API

股票嘅圖係真實嘅price同volume, 如果用岩angle分析係有indication, 賭場嘅大細路表, 係粒識仔過去出現嘅機率, 兩者大有不同

圖表派gif

所謂 D 圖嘅高低點再劃條線拉長之後唔知點破條線就轉勢，次次見到都笑爆嘴。咁撚勁一個 Software 搞掂自動買賣咪印銀紙。

永遠就好似馬經咁講到點點點，中嘅時候就大大隻字講圖表唔中就縮返入個閪到。挑。

現代人已經自己起個 AI model 再分析得到嘅資訊去估升定跌，洗鳩理你咩圖表咩。

Ching 好勁
可以分享下心得嗎？

TA 從來唔係要100% 勝算，但我有個60%贏既，平均注碼。長遠已經贏
你要100%贏去做定期啦

心理安慰

因為懶

壞的錶每日都準時兩次啦

真圖表派

基本+技術 兩邊用晒得唔得

Agger 股票本身係賭錢 50上50落 但如果用完ta 搵entry exit 你贏面已經唔係50/50

講得無錯，只係今日估錯pattern

賭場都有或然率撚啦
輪盤都有前100場開乜
一撚樣

股市唔係零和

唔好信財演同KOL唔好上乜鬼堂
老實講同上面啲巴打講嘅一樣，睇圖輸贏都係50:50左右，我睇圖只係個位入靚啲，可以每次輸少啲同贏多錢，輸1蚊贏2蚊咁

計勝算其實都係50%到

點解有成 63個on9 仔like
你問下讀finance 嘅大學生讀咩先出來鳩up 啦 其實你讀過u 未?

睇完你第一句就知你on9啦
個個同時買入/賣出。
禁仲準唔準
傻9黎

差好遠
你講得出stock係零和即係連risk free rate都未理解

再去返你講愈多人信就愈準亦都係代表你未明咩叫market efficiency，因為現代科技訊息傳播極快，而機構投資者在行動上有絕對優勢，如果大部分人信同一套方法去行動，我肯定一般平民玩家唔使旨意賺到一分一毫

咪撚就係

一眼睇晒 tesla 到2024年前都係大牛市
7000先係頂

笑話錦鯉發左達未

邊間大學個Fina major 有compulsory course 係教睇黃金十字

畫咗上升通道之後
掂到通道底
講話要止賺又得 講話要入貨搏反彈又得
任up

有既 但頂盡一個course入面既一兩堂提下TA 考試都未必會考咁

price action都唔識就死番去儲錢買樓啦

呢條丁世民真係on9 圖表派 仲話咩自己教人數浪收好貴 自負到仆街 真係得啲on9 先當佢神咁拜 唱淡tsla幾個月 跌少少就出嚟認叻

咁嗰班professional gambler 玩poker black jack 計哂數又叫做無用？

TA we have three assumptions
1) history repeats itself
2) everything is factored into price and volume
3) behavioural psychology

即係一個大course 有幾頁講下有咩常見方法去分析股票嗰種？ 咁都叫有教？

睇返我自己既post，入面貼左了，未發達，但有幾千萬

你叫人睇你起底其實係咪想人笑你？

越多人信越準係我駁緊喎

唔係好明你拗risk free rate個point係咩，你鐘意拋textbook knowledge但你睇本書入面都唔會吓吓提住risk free rate嚟講，嗰少少neglect有咩問題

你本書夠話law of one price，係咁嘅Jane street唔會養得到十萬一個月嘅dup code佬，用啲textbook定義睇個無乜人係rational嘅現實唔知有咩意思

酸到

本質唔啱
最好例子，期貨先係零和遊戲

股票絕對唔係

咁勁洗鬼教人咩

有心就唔收錢啦，youtube大把有得睇，點解要畀錢同佢學

看更：出街啊？

係啊，你有幾千萬要租間籠屋黎住啊

如果我知道每粒粒子既運動我可以預知未來🙏

俾多個例子
同算命一樣
個個都話你個出生日期時間會發達，而你仲食緊屎

TSLA

好似d馬經 球員球隊數值咁姐

唔搞d花臣 點引人落搭，唔通同你講 其實係當權者 大戶玩晒咩

麵麵係用黑喑技

唔同賭場係真隨機,股市有內幕,係人為嘅.

0005

寫中文，講廣東話

用圖表玩唔係問題，你用呢個方法買海底撈都賺唔少。只不過穿某啲位一定要走

畫圖要配合埋基本面揀優質股勝算先會大啲
不過都係講命中率
前排牛市鳩買都贏
根本唔洗畫圖

利申：尋日美股千跌又輸曬

唔買樓就係錯，你個世界真係細
我有liquidity 移民又得
香港樓我覺得唔值，唔買有咩問題

輪盤莊家就係一早計好數點都會賺你
大把Alog trade靠圖表搵食既人
你做唔唔到唔代表無

果啲咩長期投資教學班簡直係呃錢 長期投資個莊緊係有一日會番黎啦

你唔好玩股票啦
過大海啱你
成50歲人仲睇唔透

點增加勝率？

早排有個中同話研究用excel買股票，胸有成竹咁
我唔敢問佢賺定蝕

圖表撚又會up到一堆咩support resistance 又突破點點點

畫圖唯一作用係搵位離場防止跳樓，要贏錢一定要估莊家行為

估唔到呢個鋪仲有咁多死不悔改既圖表撚

股市唔系賭場，至少賭場嘅莊家系無得通水嘅，我有個friend就系敢，佢玩股票其實都系收到D公司料先玩。
平日佢連錢都唔賭，但就系偏偏玩股票，建議玩緊既巴打，自己諗下先好繼續。

巴打西利賺左2倍
但由今年4月到依家 個市係咁升
你會唔會覺得自己係搭牛市順風車而唔關畫圖事
因為連登巴打吹捧既tsla係呢段時間都升左幾倍
利申 真心覺得你勁 因為我buy and hold正股賺得幾十%

以前響賭場成日聽到啲阿叔講捉路
屌你真係捉到路你仲駛響度R爛腳咩

識睇個啲好低調

例如我

你都算企調？係到認埋叻

犀利

連小小圖都唔睇，咁點撚樣搵入市時機呢

但你明知50/50 嗰陣 就會用50/50嘅部署
用完TA 好多人以為8,90 但莊家主導令你其實得60
呢20,30 嘅誤判影響好大

巴打做得好
鞭尻啲垃圾，收曬佢哋皮

樓主點解釋媽咪麵咁準

量化分析先係華爾街用緊既野，有學術性好多。

技術分析只係中學雞統計學

重點唔係咩門派，或者點畫圖
而係邊個用
想進步就要不斷學習
唔好失去對市場既熱情，終有一日你會賺到

你畫到莊家想點咪得

不過呢啲人多數做緊投行，估到有班傻仔會睇圖，咪反其道而行咁操盤囉

個個買Put？就升俾你睇

吓

短炒其實接近係

任何賭博不外乎將
A: 一套 odd 有利自已既買入賣出策略
B: 用一套有效既方法落注幾多，增加贏既金額，避免自己爆煲
C: 係未來咁不確定既環境 stick to plan

ABC 都係專家就贏到錢

炒股，有人覺得圖表可以令自己得到A,而有人覺得戇鳩

相信圖表有用既都要得到 B 同 C 先贏到錢

畫西咩
睇重要過乜
畫圖電腦都搞得掂啦

我覺得圖表可以反映一啲大眾心理野 但有好大局限 只可適用一啲無莊家玩既股票

有

職業賭徙覺得A 最易C 最難

九成半新手就係 A 度鑽牛角尖，再不能行進一步

大學 finance 教管理同運作，唔係教賭搏

炒賣同打麻雀更有關係

finance degree 教你呢一刻呢張option 值幾錢，唔係教你估呢張option 未來值幾錢

但好老實講，如果你問我CAPM model同MA邊個對買股票有用
MA會有用啲

不嬲都係睇運
不過愈有錢相對運氣愈好咁解

其實係咁升同係咁跌，或者波幅大都會易賺錢
因為我put同call都會做
平穩或者波幅細我反而表現唔太好

長線唔係零和，短線係負和，因爲一頭半個月嘅期望值上升通常cover唔返啲手續費

唔係話畫圖無用咩今日賺返哂啦

唔TA咁ching你仲會用咩根據嚟做決定
想學嘢

咩叫假圖分派？

你用咩trade 手續費咁跨
一頭半個月都負和

當隻股票一年後期望值係升7%，一個月嘅期望值就係升0.58%。當平均美股嘅佣金市價係0.2%，bid-ask spread平均蝕0.2%，你一買一賣就蝕0.8%。所以你而家嘅期望值係0.58% - 0.8% < 0。仲要係全部短線玩家齊齊蝕手續費，咁咪負和遊戲囉。如果買牛熊/ETF我仲未計管理費...

咁你轉用firstrade la

我以前都係睇漫步華爾街，相信股票係random walk,不過後來對TA有另一種睇法。

1，TA唔係百分百準，但好多時有參考價值，尤其超買，超賣，趨勢。
2，死執著TA嘅人其實算唔識TA.
3，好多師兄講錢多話事，莊家話事，TA有指標就係睇資金流，唔係冇，睇成交亦係TA基本功。
4，TA預測唔到未來嘅，啱，因為未來不可能準確預測，基本分析，大戶動作，全部都唔可以百分百預測，但都有跡可尋。
5，識TA唔等如會發達，唔睇圖買咗美股發達亦唔等如TA冇用，根本不相關。

舉啲例，

RSI去到80，往往會回頭，但又唔一定，咁有乜用？如果做期權，可以做SHORT CALL但如果死執著，唔識執生，咁實輸死。要有plan b。

你個方法要俾到你逃生嘅機會。

好多人話邊個方法唔得，恥笑，其實係佢以為有個100％預測未來嘅方法，佢亦只係識面對yes or no嘅情況，如果不似預期，就唔知點算

有啲問題，你真係咁trade過？
捉一個浪嘅期望值就唔會一年7％，7％係平均咁多年每年每月又升又跌，大部分股票行幾十年，最後嘅平均。

如果真係trade 就會搵超賣位call，或者有勢上緊就call.

睇圖好多時都係啱
問題係人係肉做，心理好多時更重要

你話多人用一個指標，有效定冇效，個個指標唔同。

如果個指標教人見升追升，咁越升會越多人買，又繼續升，會延長升浪。

如果教人搵拐點，由於未到就要郁手，所以一個人比一個人早郁手，個指標會「失靈」。

如果話個莊同大戶睇住個位打，咁大戶其實都參考咗個指標，喺指標附近做嘢，除非佢真係亂鳩咁chok。如果亂chok，又唔會有任何指標出現到。

巴打講出重點

一年後都keep到真心勁 但幾個月就算啦 17年大牛市周街都股神

我唔係話我係咁trade, 而我係話big picture嚟講，你捉曬全部只賭一個月嘅炒家出嚟，將佢哋咁多年嚟咁多隻股嘅gain/loss加埋，個數會係負數。當然當中可能有人賺好多，或者有隻股係人人夾埋都賺好多，但係咁多個人加埋都係負數

呢個有道理

咁既思維，適合打工，打工一定係overall 正數

所以唔可以一啲buffer都冇，我諗冇可能有個死位叫支持，位係大約數，假設35幾次跌不破，都唔可以睇佢係35咁死嘅，34,33都算係。

呢啲位往往係已經好便宜，同時可能係整數心理關口，多數人唔會set 34.97做買盤咁luck cut，整數位有原因。另外又同成交密集區有關，唔係靠吹咁簡單㗎。

我自己會貪得意set 12.28, 12.18, 11.11呢啲限價盤，貪得意啫。

佢係計所有炒友，唔係淨計識嘢炒友

口痕再講幾句，如果你係價投派，會搵不合理便宜價去買，去到瘋狂時長遠唔再值呢個價可能放。咁啲買入沽出點，就會同TA睇到長線超賣超買對數通道頂低不謀而合。

有好多人點樣入市點樣加倉點樣減倉點樣止蝕點樣止盈無一套自己既準則，就話人呢樣唔得果樣又唔得

Exa7tly. 𢲡好似鋤D咁之嘛，係零和遊戲，所以一定係只有above average嘅人先贏到錢。但係你鋤D有技術有內幕醒目都一樣可以成日贏到錢𠺝

畫圖只係將結果圖像化去分析
如果你唔相信市場係有cycle有pattern
你鍾意望住數字trade都得架
贏錢就係硬道理
到時你咪開班教學

信則有 不信則無～

你解釋到媽咪麵既存在先啦

咁應該要點做?

睇下恆指，睇下個d科技股，再睇下d圖.......

話唔信畫圖有用個d人好搞笑，話如果全世界都畫圖咁咪個個都贏錢？但係明明你地咪就係唔信畫圖有用跟住合埋眼求其一個位衝入去，跟住人地畫圖個d咪掙錢，咁仲點會係全世界都用同一個方法呀？唔信圖個d咪繼續輸錢囉

你應該慶幸有呢班人供養住你

股票其實仲惡過賭檯
一張好嘅賭檯唔千你事件都只係隨機發生

但股票就係大戶操控都仲要畫嚟畫去呃飯食
其實仲荒謬過澳門畫路紙嘅阿嬸

我仲唔明殺牛殺熊既道理

圖都係strategy 一種，可能都係一堆 formula , 只係視像簡化左去計平均/規律/增長/momentum

同風水一樣，但偏偏香港最有錢個個都會用。揸貨長短亦唔同，我見畫親圖既多數係牛熊，窩輪多做in week 波幅。 我諗應該有小小規律既，但邊個講就...

Jesse Livermore :

係唔需要睇圖，變成buy and hold

畫路紙荒謬啲

與其喺度拗不如整個擂台比試吓？

唔信圖表嘅人會認為圖表冇一個確實答案所以冇用。佢要一個訊號，唔會錯嘅，只有升同跌兩個答案，要聽日就實現。

如果唔係淨係賭升跌，而利用到更多工具，或者有計畫咁買賣唔係次次all in.圖表就有用。

唔信可以自己睇下先，起碼市寛，RSI，平均線，布力加，曾氏通道，你認真睇，睇唔同股票睇過去幾年，可以睇到好多嘢出嚟。

畫圖只係ta其中一種，仲有籌碼分析，指標，gann time，期指正逆價差，期權iv等等，你學晒先講啦

連登仔大部分弱智
呢個仲真

跟本大莊玩晒

細戶都係蝕本多

識backtest,計expected value 就知畫圖有用，同賭場逐鋪計基會率係兩回事

我信圖，不過只係睇隻股票過去幾年係升定跌。若果一隻股票過去幾年都升，咁就值得買下。若果係陰d陰d咁下跌，咁就唔多考慮。

有巴打講出圖像化，其實就係呢點。

股市同賭具最少有4樣唔同。

1，股票嘅趨勢係因為經濟發展同公司盈利，所以係有「路」

2，市場資金於一個時段內係有限，印銀紙都唔會兩星期印多十倍，所以物極必反，買到冇新錢入，就唔能夠再升。

3，股價因為投資者行為而變化，去到好平，等如超市減價日，就會有人買，底部會出現。

4，人有情緒，會恐慌同貪婪，會一窩蜂，會令股價再推遠。

技術指標將上面幾點圖像化而已。

百家樂必勝法
廢話少說，即刻由賭神艾威開講百家樂必勝法！

首先最少要準備十五注賭本，最好是十五萬或更多。

「萬五蚊或千五蚊唔係唔得，不過雞碎咁多贏咗連船飛都未夠啦！」

簡明步驟：

第一鋪 不買。第一鋪不買，先記下開莊還是閒。

第二鋪 買黐，注碼一萬。第二鋪買黐，即第一鋪開莊就買莊，開閒就買閒。

第三鋪 不買。第二鋪贏就即刻收手，輸就停一鋪不買，記下這鋪是開莊定開閒。

第四鋪 買黐，注碼三萬。繼續黐，開莊買莊、開閒買閒。

第五鋪 買黐，注碼五萬。仍然輸的話，第五鋪繼續跟。

第六鋪 不買。第六鋪不買，記下開莊定開閒。

第七鋪 買黐，注碼六萬。黐開買黐，這鋪繼續跟，注碼加到六萬。

威哥說以這個方法落注，贏面有九成以上，另要注意以下幾點：

一、一定要是新開始的一枱。

二、開始了就不要停，一定要賭下去。

三、注碼不能突然增多或減少。

四、贏了就要即刻收手離枱，就算只是贏得一注。

研究馬經好似有啲唔同嘅
睇過關 3T 賠率

其實quant係計乜 唔係都based on 個幾個investment theories

弱智既連登仔好多
不過無呢d會員我地又點搵到錢
連成交 支持 阻力 天線都唔睇 一係新手
一係弱智

馬會啲賠率注定要人輸錢。

已經放棄左睇圖，家陣剩睇業績潛力，好既就等回調入

最後咪又係升

講左咁耐型畫圖大師發左達未係連登死雞撐飯蓋

唔比啲藉口出嚟啲人點呃飯食/扮孔明

六合彩中左話黃大仙籤有用，出埋六合彩經
賭場五五波贏左話分析了得（輸左就黑哨劇本）
賭檯可以劃路紙

買股贏左唔通同人講屎忽撞棍、大牛市跟庄水跟勢炒咩
梗係作番個chok啲嘅藉口

夠有班撚樣半年前話畫匯豐圖畫到佢升又唔攞出嚟鞭
現實棄子就係棄子，牛市都無你份

人地有曬內幕 你憑咩

因為有百家樂

backtest有用就冇窮人啦
我可以隨手整幾十個backtest sharpe ratio靚到pk既algo
但forward trading 死晒

呢個好笑😂
人腦真係將所有野聯想有因果關係
唔肯去認呢個世界好多野其實係純random
為好多random野賦予因果關係先因致咁多笑料

長期睇做到年年都有可觀回報先有說服力
賭場每日都有好多賭大細賭神出現
你確定你係因為實力高於平均，還是純靠運氣去賺到錢

點解釋媽咪麵?

點解釋媽咪麵既存在?

乜水？

麵仔都唔識，好打有限

財經台傳奇呀

謝謝大大分享

Cccccccc

樓主解釋到媽咪麵，我咪信TA無用囉
定係樓主用FA可以計到咁準?

証明你冇讀過大學fin

你信ta 冇用Wfc

唔明你講咩

五線譜都唔識你好打極有限

你信唔信ta 邊撚個得閒理

你咁嬲做咩

好多因素可以影響股價。所有可以影響股價嘅消息散戶永遠都係最後先知道。所以短炒係賭博。睇圖只係比個理由自己做trade。

你睇TA圖永遠都覺得個pattern好似真係好work，但係你試下用質疑嘅角度去睇d 圖，你會發現根本唔中多過中。

睇基本分析做決定永遠都係贏面較大，只係悶。同埋慢。因為係睇中長期。

圖表派不嬲都無撚用
一萬個圖表撚實有一兩個係中架
然後果一兩個中既就會拎個result黎打飛機
就好似上面條友咁
但其實只係好運
大佬呀，啲基金講緊要數學博士黎做
你班圖表撚分分鐘連微積分都唔識計
點解可以覺得自己啲所謂technique勁過哂人地

唔係數學博士唔使買股？假設數學博士最勁，會唔會圖表撚排第二或第三？

唔會，因為圖表撚連排既資格都無

因為賺到錢囉屌

咁好啦。

睇牛熊分佈圖 算唔算圖表派

話圖表無用果d幾時去United States Investing Championship收d圖表撚皮？

話圖表有用果d幾時去美國收巴菲特皮

想問吓你係點樣學睇圖，有冇咩書可以推介下？發覺上網搵/youtube 都唔係好對路.

網上唔係都係平均線，各種指標，睇書差唔多但詳細啲理論強啲。

我想問algo trading睇乜嘢指標？

電腦技術沽盤又睇乜嘢指標？

當然係自己寫嘅指標啦

同玩百家樂D人要睇走勢表一樣